啊龍英文拎3祝福區+入嚟留名英名有3(35)

英文**

牙龍英文有3

未

牙龍頑張って

抽下水先

好能灰

很想入hkcc

哩碗我自己食㗎喎

又過一日了 呀蟲

究竟食譚仔係咩感覺
唔敢一個人入去食

禾刀想入

人生有咩22
角得自己乜能刀吾系
矛人明白禾
禾根本系異類

系
好似個世界除左你自己無人真係明你想點咁

好想自己建立一個烏托幫比自己

咩界 真心唔g

lm

好撚似岑麗香

露乳暈
條囡巧肥

Lm

Agree

你有冇條女一半咁大

冇^^

甘日個同事問我識5識煮飯
禾答 禾識食飯

Gum你仲識d咩

有肉地咪好吊囉你sick咩

潷飯

22222

打邊爐

我問題?乜而家唱k有得打撚埋邊爐咁惡

霞b專利🚬

渣fit仁

系^^

小妹coming

逼能刀
btw 705定系706

706牙染頭皮

禾食然就走
睇下尒搵吾搵刀禾

多謝

中文冇3先正
hkcc

我一睇都g

去到邊

美孚

就尼食完

吾講怕自爆

甘尒唔係反poly

禾巧京京

人生冇22了

叫聲小妹

禾要走了
快d

禾想入埋土

潛龍去左邊

尒同牙希交換拉

你地一齊緊？

小妹巧令女

小妹見刀男神

禾話禾牙

巧吾開心牙

飛緊的過泥見鹿
吾巧走

其實我岩岩先起身
又唔叫我 早知一早返泥

暖男

橙

你地又dead air咗

180金毛韓籽頭+180大隻佬

金禾le

禾系囡籽牙

禾2

有3牙

電機禾地一地挽遊戲

小妹巧中意電機

嘉靖巧kai芯牙

les

磨豆腐

利申 喺日本買咗

禾巧能矛22

禾系學渣

好似你同條女出街咁

唔傾咁點做？

霞b

[台灣豬]老虎堂買1送1賠罪 店外大排長龍

男既做下主動呀ma

想多d野講就要多d涉獵唔同範疇既野

關咩事
事實上未飲過=新移民

Aduit籽過兩招俾我ok?
想脫a0

有無靚女先
無就繼續dead air喇屌
有就

冇
叫你d fd教你

有個gpmate有霞b 2成咁靚女^^

男定女

每次同女吹水
都問佢有無讀過4書5經
啲話題多到 傾到唔想返屋企

但你a0喎。。。

扑緊野

圈哥
生命值-100

公主b破處了

18歲都未破處嘅人真是好失敗。。

屌，甘日5小心燙到 有疤==,,

尒刀矛嘢俾禾揸拉-3-

禾18碎公囝面刀未煮過
水刀未煲過
牛逼死了6666

野刀未卜過重牛逼la...

Me=牛逼般的存在🚬

真牛逼

系

好大噠--

公主b真c來--

55

話說禾刀未能寄電雞同獸子份手信😂😂

禾刀系

牙龍就放旁
小妹g持牙龍

咩意c牙

加壹❤️

禾矛金講過牙

G拎牙龍有3

(數學)

電機

抄完俾返cr我ok?

5比牙

會好架嘛咁快典g

比咩燙

呢度啲人好 mk

禾系

我都覺

呢個post唯一真毒=霞b

記得入黎 rmsc，收到風今年啲組長同個大組長都好靚女

組媽*

禾5系牙

禾系令女

窩夫機😂
噠野而家紅撚左，，

收嗲ok?

尷。。。。。

hi到個邊咋
你係咪覺得會成隻手放落部機度-.-

校園台真c列表
1.霞b

呀蟲ama A+?

2.4b

55.

識波

3.丸b

臭毒能行開ok--?

G

廢青生活

禾角得人生冇22了

禾日日做奴隸
冰個有22d

尒

唉

吃緊m記魚魚醒神早chan 18雞

人生無22了

冇傷春悲秋嘅情懷 更加冇對其他人上下其手嘅能力是否可悲🚬

甘日飯堂幾好送

咪撚再講喇

金讀n賤米

你又唔係讀sci...

Nursing>文科>science>>>>>>engine

Science有女望下都好呀
Engine?狗也不屌

珍牙

呢個真 sci都叫有女望下 n賤乜柒都冇

🚬識人讀緊chem 我諗我遲啲可以同佢做拍檔一齊乞吃

可愛ching。。。

由禾lead嘅財務策劃絲elite team需要ching尼種人才

@r ching

19歲coo

拜下先
英文要有3呀屌

禾巧想巧多次公kai屎牙

下年報math玩囉
報一科math送埋m1/2比你

龍jar開始手震未

呀蟲記得上來報喜

冇3去hkcc

牙龍4日後做番大學生
26分橫掃呢年
有咩感覺

尾機

龍籽而家好同咗條女表白 條女話11號覆同唔同佢拍拖嘅心情咁

我...我想........想溝...............你

Why here today

有3禾就接受距

禾g持龍jai

你自卑關我能事-.-？

搵fd吃飯

系^^
2x%升到龜

輝籽又來了
今次帶咗好多fd來

輝籽心諗：我負皮哂所有人再寧寧捨捨俾多個負皮霞b佢咪唔知我負皮佢囉

哇屌5個負皮

佢嬲能到 留個言轉成5次ac負皮我

如果牙龍有3
呢個牙龍打氣區咪會無咗囉

變咗牙龍出池打氣區

無左牙龍討論區
人生無22了
吾想做人

Rip

今年combine cert諗住2nd degree表示祝大家願望成真
跪求Maths 4升5，BIO有5，CHEM有星，其他隨緣，已盡力

利申2013年DSE，讀完一個degree之後想讀另一科degree

1st讀n展
諗住2nd讀返啲多女嘅科平衡下

HKU 6901畢業，想讀POLY PHYSIO/RD

驚唔驚讀完出泥
咁岩爆煲

唔驚，做一兩年野應該有錢投資移民

笑能到仆街

BTW，新入POST，想問下大家覺得今年D卷算唔算難

是日晚餐 餓撚勿入

同你個fd交流下心得

同你掉轉

燒魷魚

四日後 中大生呀蟲

希望啦

2x%^^

搞到我想食日本野

20歲湯陳(a0)

係掛 唔記得了吃咗咁能耐

Thx^^

I have well cum

收到風呀蟲可能有4

真心推壽喜燒
好撚好食

Gel唔返當年grad din個飛機頭
有啲錢真係要俾人賺下

燒肉正d

mk仔頭

You are toxic penis^^

祝你英文拎多年2^^

霞b真c來
試下同佢傾多啲計

點夠你拖住兩條女去台灣幫人影相咁型^^

今日都dead air左一陣

順住個勢問點解 條女肯講點解 60%得米

霞b絲打愛情指導🚬

佢真係講埋俾我聽....

對你有feel啦...俾能哂信號你都唔識做。。。

你真係唔撚識㗎喎

屌你老豆 潛龍

金禾矛金典蒜

牙龍英文有3

電機珍人令刀
搞刀小妹紅刀面曬

禾巧想電機

無人應

英文感覺易左

校園台之寶牙龍唔應你

盲能左

今年英文都拎2嗰啲建議驗下智商

Maths paper 1 我做17年有91%，今年

拉curve架on9
易一定拎3？

mc好變態

吊你牙覆遲左吾能比牙
抵尒條染頭攞2牙

好好好我錯

我求5，最好有1粒星，好淆

ching上年grad?

禾完全吾識做
9填ABCD跟著走人

今年有5都算勁

破斧沉舟牙

我應該得吊啦星

珍系巧難牙

拉curve架on9
難一定無5？

係啊
MATHS有5加埋BIO有5嘅話應該OK

reading拎U

屌你 唔應機咁串啊

Grad左仲考黎做乜

想讀第二個degree搵食

典解付皮禾

咩科介唔介意講？ 好奇一問

牙的識波

有啲人啱考dse
有啲人啱讀asso同大學
無話邊個勁啲
禾就算dse reading攞u
只代表dse制度on9 反映吾到禾嘅實力
比禾入到大學
中文一定吊打班中文5**嘅淨識讀死書嘅辣殺

妳講我咩科grad定想讀咩科先
我係HKU 6901 grad嘅，想讀poly physio 或者radiography

驚唔驚放榜啊

哦 physio la
Radio會殺精 你見好多放射佬無仔女就知

🤫

咁講啦，呢個世界就無完美嘅制度嘅
每一個制度總有D人係無咁fit in
咁有其他出路嘅，我又唔覺得有咩值得我睇唔起人
可能係更猛料嘅人眼中我都係唔fit in嘅廢柴

咁咪好易生癌

做禾c弟

中出唔洗負責任啊
BTW首先要夠分

巴打

5理尔，上次屌禾老母-.-"

殺撚左你先

小氣種

牙龍（穏入cc）

好想扑嘢

牙龍系米有3自爆

我唔要睇佢69
樣子

電機 >>>>>牙希>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>牙龍

同禾講野

+1--

+2--

Dusnjsiwn ejjswmqh d

好撚羡慕d mk厹 好識哄女囝

飲醉左

右冇飲醉

小妹明

禾現實都系5色講野

吾巧吊禾

你唔好讀書 全職棟篤笑

禾珍c

恐懼中

禾系deer

今年所有卷都難左定易左？

me2--

開個呀蟲tg打氣谷好冇

霞b=毒能--

法國個post變左5p感情台

有d道理

諗好用咩方式慶祝？

有得慶祝先諗

諗諗下牙龍好似冇得輸。。。
英文拎唔拎到3都有a1

都岩
咁下星期四我睇完波直落到7頭等你

牙龍有3請禾地食金拱門

A1=hkcc engine

自殺上頭條 好似係

入定cu 砌女

咪撚信
on99

入唔入到都專心讀書算

年年有自修po話 我收皮了

呢句都幾撚好笑

笑點係

油尖旺啡毛霞 看盡世間事
靠LIHKG抒發感情才是意義

科大金拱門

好似一種靜既鳩叫

入hkcchea住讀都爆到4
平日就梗係瘋狂走囡囡後門啦

其實你即使入hkcc都無得輸啦

Asshole英文能力=all

科大m記啲牙姐幾巧人
次次嗌加大都裝到超滿

引擎都要英文勁？

唔想哂多年

一個sem 5科 有1科英文 2科ge 全部英文話事
你另外兩科引擎科a+都冇用啦

起碼要考ielts拎6.5先入到hku

呢點絕對明白

你劍指中大架啦

Oicccc

潛龍真心要有3

Yr3 entr？
你由quit poly hd嗰刻開始已經嘥咗啦

入hkcc我唔諗中大啦

其實係

hkcc hea讀都輕鬆入港大

幾時既事 完全唔知

一世人流流長有乜撚所謂

睇唔太透啲人讀樹鯨開都唔走後門啲人係咩心態。。

認真 潛龍今年覺得paper 1 3有無3先？
對完連登仔答案

有3就穩

鯨大得nursing 其他真係唔知為乜

sem2個陣都諗緊quit
d野太難讀

係

我唔記得ans對唔到

咪附和佢啦 真心問你意見
我無5** 英文

依個真

我真係唔知呀
文科好難預
只可以話感覺易左
特別係listening

你都係假膠

Good luck !!!

P3同上年差唔多
P1易咗就真

唔撚係掛
pp3我上年task4空哂咁濟
今年寫爆哂喎

唔好講笑
上年個2x分task見到真心傻撚左

圖定老母
咪貼韓G出黎

咁就得啦

填哂唔一定岩

真心上年p3唔難
全部照copy落去就有分

利申上年p3 5*

空左佢一定錯 有少少信心
你求3 唔係求5**

今年好似都有

呀蟲幾月quit 左hd

都有啊？ sad

好想屌考評局老母
545*4拉左個4出泥
如果我多一分就唔使毒引擎仔
點解個天咁對我

你勁

5

咁慘

轉gay把啦

真心唔覺得你唔識講野
係個人靜d啫
不過未見過你同女傾計

你一開始retake 狂屌英文4都有啦

2升4係冇可能咁濟

算啦 做個安於本分毒撚
有人欣賞就有 無就算

Retake 果班hea 拉低個%姐

電雞
我扮女人同你sex phone ?

禾有個fd fd籽英文1升4

條友痴線佬黎

毒撚關性格事 唔關住邊度事
Block7你先88

咁撚癲

你個fd單修英文咪又係升唔到龜
我點估到polyhd咁難讀

你一直迫我... 咸出黎

你又係既
人地講緊性格
關錢咩事
雖然有錢>>>all

見過3 上 5

連登有影響力？

可能我都係hea個班

見過3上悠亞

我個排都有入去睇睇
見你都有信心自己答案 無事既無事既

retaker唔影響條curve

唔會啦
個陣以為hkcc要爆4先有hku入
點知3.4就得

肯每日作一篇文
點會連4都無

...

你果然係reading U
人地講緊2升3既比率低係因為多人hea底拉低左個比率

唉

一見到你咁講
又後悔考完sem1唔trans科

邊有靈感日日作

呢個咪係點解asso升u叫走後門囉

但都唔多人3.4啦 唔係點會收3.4

自問冇佢咁有恆心

轉去邊

應該易過polyhd 3.4既

無喇而家

繼續做我嘅引擎囝
10年男校計劃

咁當然啦 深淺度都唔一樣

有成功例子引擎男x醫科女

又唔靚仔
點高攀人地醫科女

你貼呢句去asso討論板 實比人屌到你仆街

你估咁多人靚仔靚女咩

岩岩睇左英文 172條友 lv2 得 1條友升4 ，38 條友升3

今年有1位2升3
潛意

hkeaa stat係得2x%人2升3

Asso炒就乜都無

反而中就 50% 2 升3 / above

hkuspace 有個13分上hku

一場生意

咁撚勁

呢句真 化工得幾個牙穌囝過到3

化工應該都幾難讀

科科都有自己難嘅地方㗎啦

禾個科難在太多黑絲短裙妹
巧難專心讀到書

成日覺得讀chem既人好勁

呃人做問卷冇黑絲點得牙

Phy Chem Bio
難度一定係phy>>>Bio>>>>>>>>>chem

吊，4b呢獲認真減肥，控制住自己把閪口🚬
1正皮=1g持

啱啱做完gym番黎
我無考中英文，overall我覺得難左

5自爆了
到左淨係做運動唔得要戒口個d位
卡關

一諗起就唔想做人
可能害左我一世

人生無22了

149cm 180kg
叮噹size🚬

大dick都得

UST少林寺

不了

入少林寺

牙希

如果佢入咗少林寺應該成世唔識同女仔講嘢

個天救左佢

珍

牙希咪異性

飲食>>>運動啦

屌你老母

同禾爭

龍囝見到自己所以嬲牙

吾抵得人地令過佢

送多張俾你地J

You like la on9 jai

daily dose of AR HEI J pic

白滑無毛

jeng 過牙龍

呀蟲

吾dm佢
佢咪異性

大膽d 同佢傾計

同佢巧2溝通
有幾難

羨慕電機圈籽

數學強者有冇信心雙數4星

咁多奇人

貢多囡-,-

搞刀禾巧想讀

細電難讀

電機男神

真係奇人異士集中地

我入泥嗰陣無諗過係咁

無 我真係純粹鐘意發din

想入埋土EE

poly巧多令女

如果禾有張六常ge內涵就巧

最正常

得個睇字

TSE明明收咁少人
不過啲痴線佬係多EE幾倍

EE係多毒撚 不過啲人正常啲
但係成日dead air

hkcc幫刀尒

如果冇3

來 ust 睇下

poly學生地位：三寶>五寶>nursing>bba>哂銀狗>engine狗

入tse都係鐵膠巴膠多
而依堆人最多痴線毒撚

Tse?謝

呢層唔評論
驚翻去俾毒撚追住咬

又諗起東張西望條片

Transportation system engineering

毒撚神科

Transportation and system engineering

ff下好了

岩啦 做港鐵

自願做兵嘅多刀

牙希英文5*
又精通日文
數又有星
文又得理又得
勁撚到

poly engine 一定多女過ust ,見過有個靚女poly engine

咁多科吾揀揀tse

屌你ust engine 搵條女都難

典解吾報poly ee hd

將條女分100份分比毒撚

上年都有諗EE hd定civil hd
最後是旦擺左civil做a1

A1 HKCC Engine
A2 HKCC Engine
A3 HKCC Engine

hkcc

if 毒 then lihkg
or if lihkg then 毒
or both

F=ma

Intro phy = C+

intro phy = mech + themo?

dse教既Intro phy都有

是咪搞錯左啲咩野
intro phy大約cover4成dse

最少都6 7成

Dse 有phy 冇phy 都讀同一個intro phy?

有phy唔洗讀Intro phy

我本身係數撚黎
咁hkcc sci又要讀bio chem
點睇都physics好玩d啦

我廢囉

真
Ug level chem唔係dse 19 chem
層次差太遠

本身對chem無深入了解興趣 知應用就算
原來真正chem仲難

完全0興趣

phys 好難

對Bio chem冇興趣

有呀
好有用

咩書泥
禾又要

phy1既參考書

原來4b肥西來
5要4b了
利申 134cm 32kg

埃塞俄比亞人

3歲仲想點？

吊你老母,中出即飛

認真減肥既4b應該系醉型🚬

child登

你幾kg牙- -

我講完>問埋幾高>自爆-,-

-,-

大家幻想4b系牙希就得

禾中2肥嘅人

十靖✈️

想問下其實喺歐美隊草唔合法嘅地方隊草係咪都冇咩人理。。。

你問一堆毒撚隊草嘅問題
同問毒撚點溝女有咩分別

咁尒地會有人去過歐美㗎嘛

係度

韓國悶到我就黎癲

為什麼要用書面語？

新出架
好似幾正

因為這樣很可愛
佢九成會咁講

你個exchange去幾耐架

劉蓮巧食巧多
不過巧貴

通常個名叫啲咩 真人就唔係啲咁嘅人

唔係exchange
Study tour黎
去到28號

Mk logic

龍囝拎2恥笑區

屌韓妹啦

我也是3歲可愛的小朋友

悶到出common room睇風景...

霞b=可愛

這麼小就要入迫科
真可憐

正如你哋係咁話我mk仔
其實我真人一啲都唔mk

唔知韓國G一次幾錢

咪一樣幾嚿水起跳

夢想是做奴隸嗎

小妹很單純
什麼是RV

諗起aduit籽咁粗獷嘅容貌叫自己做小妹就好想嘔

好貴
不了

LM

不了

青你係咪hehe㗎
好少男籽係咁話自己可愛

第一次留返俾自己女朋友重好啦

Sor

係 邊緣人 預18 19

難道清想入risk advisory？

諗起你條mk仔日日叫自己做霞b就想笑

好 你來我家

諗起你7月11號上hkeaa個網睇完成績之後跳樓就好撚想笑

嶺大分數 三大名氣
有冇聽過

City engine?

Gpa低已經是死罪
不是嗎

哪有三大名氣

你要咁串就冇計啦
當個post少個人

City EE Master/PHD都幾勁
Undergrad

加油chur gpa囉

這個就不知道了。。。

買咗電動香薰座+薰衣草精油擺房 間房而家同我一樣都係香噴噴
俾鍾意嘅人哄埋嚟係咁索嗰種感覺真係爽過做愛

點解搞到咁

Likewise

唔是掛

帽事既
當初中學大把人都睇死我讀asso/hd

溫定下個sem既書

你eq真係好高

有咩心事

邊撚個再話霞b mk我就嬲豬

油尖旺金毛玲 這夜有心事
不知跟他何時再見面

覆B是mk

好波

咁都叫高
你都得啦

訓了
聽朝早起行光化門
到時影d靚相比大家睇

我叫我男朋友喺city打撚死你

最鐘意睇靚相

仲有 4 日你就可以投入 riskman 既懷抱

rm成日要用英文present

唔敢諗呀

入哂銀紙算

得 year 1 個 reading course 啫

之後 rmsc2001, 4003, 4004, 4001 個堆全部都係計數

比啲信心自己

點解要食專心藥
早d食啦

計數

我英文得 3 都 grad 到，你就知咩事

riskman係中大咁多計數商科入面唔乘大英文既科

但食得多有負作用
都係食少d啦

仲有好多 distribution 等緊你學，t/gamma/exponential/chi-square distribution 等緊你

不過讀左咁耐，Normal 同 poisson 先係皇道，次次考 exam 有 8 至 9 成題目都係用呢兩個

distribution

好想玩玩了

咁既生活唔好咩

以前收分好怪同高好多, 因為中通都低分，所以我兩科數 5** 都只係挽車邊入

咁緊係冇咁簡單

雙數5**
btw依個計法2017先開始有

但考得深入就唔同講，尤其係 statistical inference 個陣個堆 sufficient statistics, fisher

information 個陣真係想嘔

你咁同吸毒有咩分別

巴打依家做緊精算

個陣靠Core M2 5** Phy 5* 入，不過 general 入得去個個都有星, 奧數隊都見過

咁勁

就快唔係

我決定過埋 7 月就轉行

所以我都預未必入到
聽講讀stat再trans去rmsc都唔算難

做老師
依個post既R清又係做精算

有d道理。。。

係。。。

你真係絲打黎
唔好再食啦

ching點睇hku rm無限入

邊到買？
醫生開？ 食得咁密醫生一定會知你亂吃喎

佢男人嚟

禾刀系真絲
想g有咩途徑攞到藥

藥房/淘寶

不過講真既，我覺得讀 stat minor riskman finance 同 major riskman minor stat finance 出黎個

組合都差唔多，除左見工有少少優勢，rmsc 同 stat 唔算差好遠

睇過下兩邊既課程內容
其實冇咩分別咁

屌，ug 個陣狂用 R，無點學 excel，點知 grad 左要狂用 VBA

點解去到咁盡
你咁樣遲早搞唔掂

stat 會比較多 programme

rmsc 會多計數, rmsc 啲 math course 多好多

朋友咩 major

GG，呢個 major

希望入到啦

ug 個陣有無 take stat math course ?

acct入big4

無計，因為真係太伏

你a&f

識唔識 regression 同 time series 個堆

學多啲 programme, finance 啦, grad 左包你多好多選擇

用 spss 去處理 multiple regression

time series 好難三言兩語講，因為一講會順道用少少 stochastic 個堆 random walk

睇 fina 書加睇信報

regression 最煩係 multiple，啲 variable 會有 intersection

淨係 y = b0 + b1 x1 x2 + b2 x3 x4 x5 呢啲已經煩到嘔

霞b睡了

呢個應該係最入門

之後就係

fixed-income securities valuation risk management and portfolio strategies pdf

個 pdf 我得舊 version，新個個靠你自己黎啦

hi cctrol123

留名拎3

牙龍

接近100

可愛巧可愛

嘉靖巧可愛

牙希刀巧可愛

收刀風牙龍至少有2

收平d

小一小二都要補習
而家d小朋友真係慘

00後巧橙

怪叔叔

不嬲都係運動>飲食

抵死

係 仲死得快d

60-80算啦
都係睇功課唱

我補過兩個小學生
一個收120
一個收130
電機唔好做爛市

人生好似冇咩22

個人一冇嘢做嗰時就好頹

禾巧悶

扑嘢咪唔悶

4mk

今日啲死mk去曬邊

星期六都推咁慢

留咗喺屋企打lol
今日冇街出

@龍籽

金睇吾開

系。。

收到風me p4 2咗 講到1999又口窒窒

原來梨咁sporty

可愛

系。。。霞b一拳都一件電雞啦😂

各位考生加油，hkcc等梗你

cttrol123

光化門一遊

龍囝好幸福

發現自己有whatsapp恐懼症
點算
好驚俾人藍tick

你覺得呢
［冇圖］PolyU驚現00後學生妹

唔同人講嘢咪唔會俾人藍tick囉

虛擬世界=毒撚
真人=偽mk

再唔學點cow女真係a0 grad

我唔係咁膚淺
要扑野不如去call g
就算一齊左都唔會咁快卜
想揾個人傾計多過想啪

咁搵寶寶king咪一樣

=.=?

aggar

今晚up多d 相比大家認識下韓國

下禮拜exam?溫成典..

吊那媽，去尖嘴 而家海都未過 好痛